［唔知有冇開錯台］想問kindle

小弟老豆就生日 老豆都鐘意睇小說 （網絡果種）
不孝子想買一部kindle比佢

老豆好鐘意上網search d小說睇 姐係人地post上女 冇放出黎賣果種 姐係類似講故台咁

想問邊一款kindle可以
唔太貴 最緊要係上到網（browser)

如果唔係kindle都可以 有冇D類似既product係唔會傷眼 但又可以睇到書/小說

感激

Kindle 8 最平，但係解像度差啲。性價比比較高嘅係paper white

用kindle 個瀏覽器上網真係唔掂，你如果為咗咁而買肯定後悔。

kindle個賣點係amazon D 電子書，或者你自己上網download 放落部kindle。

Mooink 啦

有好多中文書可以買

仲有onyx boox
行android 可以上網

kindle可裝android 自己google下

買iPad mini

唔建議用kindle上網